（置頂）請張超雄停止再分化香港人！

我地要既係撤回
唔係要修例
唔要袋住先！
喺廿一號前搞單咁既野，唔知用意係咩！
我地只要撤回！繼續5大訴求！
7月21 記得買裝呀！

團結一致
21號
玩大佢

請張超雄唔好再令香港人錯焦點
繼續5大訴求
只要撤回
唔要修例
香港人唔要階段性勝利

我地要嘅係普選立法會

我冇野講

宜家做嘅一切行動都係反政府，修例問題要等立法會同政府有返合法性先再討論處理

open post.pig支那辦狗隻

推

唔好分化啦呢啲嘢咪遲啲先囉 721先係重點

true
泛民錯, 我地就要教化, 阻止
唔好再盲目支持啦

721

push

721 5大訴求
唔要修例，只要撤回！

左膠正仆街

到底咩為之「一次性」次次都係一次性
今次情況可以「一次性」根本沒有可能阻止下一次，咁下次係咪又可以「一次性」

所以根本冇得修
只有永久撤回

連續地一次性= 恆常

比人話佢出賣香港人佢都未必願意收回，
如果妥協的話即係證明香港人已經同政府講點數。咁即係同國際社會講我哋香港人已同政府傾掂左數啦

張超雄，撤回

政府如果要接受佢個方案，就要撒回自己嗰個

講真，如果傾掂數好多人都以為贏咗，仲有咩動力去爭取普選？冇方案係十全十美，為什麼要冇咁既險呀？一日冇真普選，真係為人民嘅政府，都唔可以處理這一單案件，普選關係全香港人嘅命運，一定係普選行先。

盲目支持果D叫做藍絲
大家都有正常智力
唔好比張超雄班人轉風向
大家要堅持撤回
唔係要死灰復燃

如果由外人角度睇張超雄單野 其實香港人係變相接受左議案

真

係呀！明明大家好團結721
佢做乜撚野

岩呀！團結一致5大訴求

二讀

推
只接受撤回
不接受修訂

其實逃犯條例不嬲都有，我哋要求撤回嘅係政府嘅修訂議案，你唔好撈亂兩樣嘢

林鄭借陳同佳過橋
我地其實都應該要借佢過橋
而唔係on99幫佢解決陳同佳案